反送中。對付速龍。警賊。警狗。Trouble shooting

我已受傷

我認為單靠意志力未能夠有把握取勝
所以我有少諗法，增加戰力

1. 前中排加入灑水系統，好似洗車桶，灑農藥桶係有Teargas嘅時候灑水，梳打水

2. 加強後排能力，用高能嘅雷射/激光線照向警賊，眼部，擾亂視線，以其人之道

3. 加入支援，有飛機有drone嘅朋友可以上方監察

4. 黑客朋友們，可以做更多，勇敢啲DDoS政府，警狗內聯。SQL inject佢地啲database

香港仲有希望

Pish

pish